每次有朋友出pool 都有種唔開心嘅感覺

好鄧佢地開心
但另一方面 小左個朋友
小左出黎玩 多數約都陪女
其實呢啲 拍拖黎講係正常
但就係有種寂莫感覺

唔會啦其實，咁總會抽到時間約fd架嘛，唔會日日都陪女啦

I know that feel bro

拍拖基本上就唔會再穩你嫁啦

遲啲傾計gp都靜埋 死晒

約曬大家一齊食飯都好

互相有女嘅fd就會傾佢地啲嘢

而你就好似一個局外人嫁

如果唔係分手都唔會再穩你嫁啦

咁 打錯

少？

做我朋友
我同你出pool

利申：要互含

double dating啦